---
title: >-
    شمارهٔ ۱۸ - در اسامی خمسه مسترقه بپارسی
---
# شمارهٔ ۱۸ - در اسامی خمسه مسترقه بپارسی

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>«پنج دزدیده » که در آخر ماه آبان</p></div>
<div class="m2"><p>موبد پارسی اندرین هر سال فزود</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نامشان را چو ز استاد بپرسیدم گفت</p></div>
<div class="m2"><p>آفرین، فرخ، فیروز، دگر راست، درود</p></div></div>